日本京都出現標語：「恐怖中国人不要來」

大陸武漢肺炎疫情擴散各地，本來就不喜歡陸客種種行為的日本民眾，繼日前有日本商店張貼「中國人種進入商店禁止」標語後，昨（25）日在京都極負盛名的觀光景點清水寺外街道，赫然再度出現中英文夾雜的標語，強烈表達不歡迎吵鬧的大陸恐怖觀光客，更不歡迎會帶來（肺炎）感染的中國人，再次引發網友熱議。

京都的清水寺跟金閣寺一樣，都是當地極具代表性的觀光景點，每天觀光人潮滿滿，但近來因大陸武漢肺炎造成日本民眾恐慌，京都當地民眾都自覺地戴上口罩，以防被外來的大陸旅客感染。

昨天有台灣旅客在清水寺外的主要街道上，赫然看見一張抗議中國大陸遊客的標語，上面寫著「 overtourists are terrorists 」、「noisy foreigners go out 」及「大聲說的中國人不來」等三行電腦列印的中英文，最下方又有一行明顯是手寫後補上去的中文「不要來感染中国」。

這張被台灣遊客發現的標語，不論是中文或英文，儘管在文句用語上並不通暢，卻能讓人感受到書寫者心中的不滿，而在此之前，由於本月16日在日本出現首宗武漢肺炎病例，患者就是一名住在神奈川縣30多歲的中國男子，雖然該男子已病癒出院，但日本民間已對陸客更恐懼，本月21日一家在神奈川縣箱根的店家，就在門口用紅字寫下「中國人種進入商店禁止」的告示牌，如今在京都又出現同樣排斥大陸人的標語，再次引發爭議。

呢d先係正常既反應

國際戰線：求國際封鎖香港

返中国啦你

即係你做？

你咪係中国隻狗囉

新年都要開工

咁你用日本相機？用支那海歐啦

要搵錢醫全家

有利是逗都仲要開工

支那豬崩潰

Hide Blocked User - 空白貓

你就支那種

日本人是狗
屌你老母
你狗都不如

sony比唔夠狗糧你咩

Twitter 好似有個#中国人入国禁止

京都率先反中

幫推！！！光復香港睇今次！！！！！

[幫推求共識！！！]公投應否主動向藍絲釋出善意 connect哂所有人

0.5

中国人重以為係山陰山陽地方

侮辱自己我都係第一次見

冇錯!日本人是狗
支那賤狗種亦只係一篤屎

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己在內

你地係咪想犧牲自己條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

咁快見到中國嘅狗

最撚慘係香港都被蚛蟈人 屌
好彩我學識左香港人不是中國人呢句日文

京都其實太多旅客，淨係搭巴士都可以人多到落唔到車咁滯，所以有呢啲標語都好同情

利申: 因為太多旅客所以暫時blacklist咗關西，寧願去東北避難

香港旅客都係咁上下閪
唔好以為高人一等

全球反支共正

去親東北都覺得東北人好客好多

ReAl

( Show Blocked User - 空白貓 )

唔洗再小學雞咁話全世界對中國人有敵意

根本係好難對支那人無敵意

打晒 on9 嘢 啦 屌 都有陣支那五毛除

韓國人仲團結過日本抗中
聯署已經過左40萬人
青瓦台須要回應

【全球厭中】極速破30萬！南韓人民聯署 要求「禁止中國人入境」

Gchi

殺殺殺

係世界各地丟架

香港都要整，陣間佢哋唔去日本，黎洒香港點算

日本戰線開波了

華人與狗不得內進

呢個病體現到支那人既滲透力

全世界都唔鐘意你
番大陸啦

Agger，唔做好自己果啲咩地方人都一撚樣
一係你要演技好扮到當地人

尋日先有post話日本口罩降價 仲貼中國加油

突然間諗起幾廿年前嘅呢塊牌

Google 翻譯？

京都本身排外

去得多外國
就自然會憎埋香港人
喺香港大家臭味相投唔會覺
一去到外國好大對此
即刻現哂形

周圍柯屎就唔會，但講到嘈呢方面

都唔知你up乜9

邊個會去中國
中國係全世界最撚廢既毒瘤

細聲講，大聲笑

又是 又貼 又這類 隻支那五毛扮唔到香港人㗎啦

希望多D日本國民醒

說好的日本人奶共呢

呢樣真，上個禮拜去咗弘前同大館，琴日先啱啱喺角館返香港
入舖頭買野，大家會有傾有講，問你邊度黎，介紹返地道文化，買完野走咗之後再咁啱撞返店主，佢會同你再打招呼，大家好似一家人咁，勁好客

香港人（中年以上嗰班）真係好垃圾，啱啱去完日本，班垃圾廢中周圍大聲講野，買野食野多多要求，拗折扣之餘仲要西人地面，痴線
搭飛機嘅時候仲衰，霸哂啲行李架，搞到人地無位擺野，一起飛無耐就挨後將椅，仲要嘈淵巴閉，香港人真係極度自私

p

後生都會
試過去東京
飛機未起飛
六個十幾歲嘅分連住坐三行
不停圍埋吹水吹到降落
雖然係中午機
都唔駛好似成世未講過嘢咁丫

總之一人多一齊去旅行就係咁

香港都應該貼呢啲

你9成HIGH 撚左野
唔知自己做緊嘜

其實後生既都衰 以為返到自己屋企咁
又衝燈亂過馬路又大大聲爆粗以為無人聽得明

空白貓係著名三毛

一向大阪都係全日本最反骨個個，認錢唔認人

Blocked 尻佢啦

加佢條閪毛咩，東京啲藥房大大隻字寫住

每人每日限買10盒

知名五毛 仲有11個五毛like

BLOCKED

京都係中國遊客重災區黎
邊會同你講人情

發現好多五毛鐘意中傷英國,日本奶共
樓上已經幾隻

佢哋忍左幾耐

全部支那人都係習狗隻狗

Google translate?錯曬

即做tweet
不過佢哋做乜用繁體字

祗園一早禁影相
病毒當前唔會同你客氣

以為上咗Weibo

屌你啦！返大陸啦

我係香港人呀hi~

up

日本人說話中肯，
說話都留餘地
除非到忍無可忍嘅地步
日本人是優秀民族
對精神人格是很高要求
任意讓山野動物滋擾他們生活環境
當然要發聲阻止。

見過日本師奶去外國一撚樣咁嘈
不過韓國阿豬媽同大陸大媽一定係最恐怖

全球殺支令

五毛新年都要開工

屌你老味，死返去支那武漢醫病

走啦 支那狗

捉到個支那人